有無人八月會係荷蘭讀書？（summer school)

黎緊想報summer school, 八月頭or 中，應該會報radboud university (nijmegen)，有無人都會去荷蘭讀course/呢間大學讀？

利申：有啲淆底，因為同一間u 應該無咩人去荷蘭